\beginsong{Crescerai}[by={A. Daolio -- G. Carletti -- V. Tempera -- C. A. Contini}]

\beginverse*
\nolyrics \[C | G | F | C G/B F/A G]
\endverse

\beginverse
\[C]Per giocare \[E-] un aqui\[F]lone
un \[G]gesso bianco,
il vecchio \[C G/B F/A G]muro.
Ba\[C]stava un niente \[E-] per sor\[F]ridere
u\[G]na bugia
per essere \[C]grande. \[G]
\endverse

\beginchorus
\[C] Crescerai, impare\[G]rai
\[D-] crescerai, arrive\[C G/B F/A G]rai
\[C] crescerai, tu ame\[G]rai.
\[D-] Na na na, na na na \[C G/B F/A G]na.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Bastava un niente, un campo verde
una corsa e poi
a pescar sul fiume.
Bastava un niente per sorridere
una bugia
per esser grande.
\endverse

\beginchorus
Crescerai, imparerai
crescerai, arriverai
\lrep crescerai, tu amerai
\chordson
\[D-] il rimpianto rimar\[C]rà
di \[G]quell'età, di \[C G/B F/A G]{quell'età.} \rrep
\endchorus

\beginchorus
Crescerai, imparerai
crescerai, arriverai.
\chordson
\musicnote{Continuare musica sfumando.}
\endchorus

\endsong
